【不雅片風波】盧覓雪入稟告李力持誹謗 要求法庭頒禁制令

李力持而家連facebook都停用埋

又縮

雪雪

btw,佢叫人整假記者証單野點

鐵腿水上漂，最後都係比火箭射爆

真係笑話

大波驊會唔會話呢d私人檢控無聊架

唔直接告去報警可以會點

唔會，因為你d唔係私人檢控

杜生幫拖

從前有3隻蝦

收佢皮

民事嚟
都唔係刑事

李力持認真垃圾

回晒塘就返大灣區住啦

隨時佢驚到以後唔用facebook

不用索償，只需要李力持日日完整睇段片一次同寫感想。

年年睇日日睇。睇完變無力持

你都有今日囉李力持

條7頭真係

唔知係停用定比fb鏟起咗

佢好似再開account被秒刪

咁抵死

李力持真係80 後童年回憶來
佢本真係笑話我睇左幾百次

笑話界黎講
李力持呢家係咪人生既癲峰

巴打 增長下少少法律知識先

有咁好睇咩

越嚟越鍾意阿雪雪

買本睇下
不過可能要食炒價

search佢個人account
有cap圖話比fb停用

另外，高志森個fb有幾個星期無update過，應該被停賽中
所以keep住report啦

%@*$%@！

幾時到低志森

著名兩毛嚟
Block就得

條友窮到要買二手相機 仲要罰佢錢點算

告到條冚家鏟破產啦

好似無左件事

我真係幾鐘意雪雪

係囉係囉 有冇人告佢

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

大力： @#$&！

李力持：真係笑話

有黨有國家 唔怕 哈哈

30年嘅苦練

刑事使乜報警

你理解能力

真係好on9
黑警唔做野 律政師唔告 咁告條柒咩
黑警夠打鳩人係刑事呀 告左未呀

真係無腦嫁喎

咪係囉
根本由頭到尾都唔使報警
因為冇用

哨牙持去大灣區啦

唔報警 無證據
律政師又點會告呀
睇下個程序點先出黎柒啦好無

律政師係咪都唔會告
訓醒未？

支持雪雪

係囉
出去遊行都會過 所以遊行都無用
投票都會輸 所以唔好出去投
佢唔告係佢既事 應該做番自己應該要做既野

Btw你遲早都會死 有冇諗過自殺左先？

講漏咗
要搵證據？
警察都可以主動搵啦
仲同我講咩程序
刑事使撚報警咩
刑事案件呀大佬冇人報警唔使做啦

你嗰啲偽邏輯唔合邏輯
所以唔回應囉

Michelle

作太多fake news

無人問片

對於七歲嘅自己買過佢啲笑話睇表示慚愧

你好想睇咩?

李大導再返去苦練多30年

李力持奶撚到咁都冇嘢撈好心執柒咗佢轉行啦
冇星爺光環你只係一篤屎

你又岩啦
黑警打人都可以主動搵 唔洗市民去投訴

你個邏輯咪你遲早都會死 做咩自殺？
遊行示威政府都唔聽嫁啦 唔洗出去啦

算啦
你睇唔明我表達乜
bye

佢除咗識寫打油詩，仲識做啲咩

仲衰過低志森

低志森衰極都仲有得做舞台劇同電影監製，但係李力持冇咗周星馳根本乜都唔係

低智森嗰啲叫回塘
李力持嗰啲叫冇料扮四條

大家記得SUB蘋果

所以佢得到俾人打兩巴嘅下場

超支仲要嚴重嗰隻都只係兩巴，其實都幾抵

雪雪好波

終於有人收呢個小丑皮

咁你依家報得唔得

阿雪都恰

益咗佢啦

你講乜鳩？ 記協一早報左警啦
又唔睇新聞又出黎柒？

佢有無錢賠或和解？

推

咁撚串 唔知以為屌左你條女

自己唔睇新聞搭嘴話人串
地下好多沙
面係人地比 架係自己掉
識唔識解？

串都唔敢認講兩句就叫人自殺起曬鋼咁
人黎講你都算無禮貌

哈哈哈 苦練左30年既鐵腿水上飄終於派上用場....蕉

用佢邏輯舉例又起鋼
弱小心靈怕柒就開facebook同fd圍爐啦
柒左就話串 比人屌左條女
咁講你咪仲無禮貌
要串你就唔係咁啦小朋友

笑死一話你就跳跳紮
我都無話過自己有禮貌
係你個傻仔串完人唔敢認
都唔知弱乜少心靈 成程都係係度睇你起鋼

笑撚死
咁都叫跳跳紮？洗唔洗話比老師知呀
擺明直線話你衝出黎柒啦 成日話我串你
你真係好撚戇鳩

咁都唔叫跳跳紮

仲生猛過啲虎蝦

721831

地下係咪好沙要執呀
夾硬兜就越黎越柒嫁啦

你講下有咩沙要汁唔知柒係邊
不過你跳跳紮就梗架喇

跌左落地咪要扮執沙囉
係啦係啦繼續覺得跳跳紮好定紮紮跳好啦
最緊要你覺得姐
你知你幾鐘意衝出黎柒先得架

9up就當係 心靈上勝利 似你係小學雞多啲
跳跳紮

究竟邊個精精勝利法呢係咁話人跳跳紮
但事實岩岩你就衝出黎柒
死要兜

咁你依家報得唔得<~

都可以咁講我都係搏下
如果你無自知之明我咪當睇小丑笑下
你知道自己跳跳紮既咪當你唔好彩

真係唔知有乜柒 又唔係一定要睇佢 咁睇黎你似小學雞多啲

你同呀叻有咩分別

好夾硬wo ching
咁你同跳跳虎有咩分別

發生左既都睇唔到唔知
唔係呀叻咁無恥仲可以係邊個

有咩需要睇 我就唔信個個都知喇
Sorry岩岩用錯左比喻 跳跳虎無跳跳紮

得啦兩位 今日咁高興打和啦

我唔知、我睇唔到

你好似唔識理識人講野咁咁知又點 柒係邊?
淨係知你無禮貌又唔敢認 串人自殺又扮無辜人格有問題

柒係人地報左落仲搭嘴叫人而家報
我有話過我有禮貌？
我一直話無串你 係直線黎
舉例都唔得？舉幾個例子喎
睇黎你分人好多疑喎
你睇下醫生穩陣

咁都好柒下wo
同你比就差幾皮囉

我又點柒法呀???
柒頭皮

柒在你以為自己好識 點知比人識穿乜都無做到囉

話你柒又唔認
你沖出黎柒等於我好識??? 你個腦無事丫麻?
識穿左D咩?識穿左一早報左警
柒又唔認死要兜

你夠唔肯認自己柒啦
我無睇唔知報左警同你低智又冷軍唔肯認比起上黎小兒科

我柒咩呀
係咁話人柒 但無原因

咪講左你低智冷軍又唔肯認
原來真係無腦

原因呢
純粹無腦齋屌
小朋友